垃圾車狗恥笑區

衰收尾比熱狗過冠軍
咁撚柒既球會

樓豬比人打
好嬲

燈燈燈燈

真係好垃圾

垃圾車仲反cup到我切

垃圾車

做咩燈自己？